掛咗上通天閣

好後悔琴日冇同咁多位義士一齊上 唯有希望多啲日本人見到 香港人加油！